Tugas : ESurat
Perusahaan : Quadcore
PM : 5113100096 I Dewa Putu Ardi Nusawan
Staf 1 : 5113100102 Dwi Pratama
Staf 2 : 5113100177 Herdianto Naufal F
Staf 3 : 5113100105 M. Fahrul Razi

Jobdesk Staf 1 -> Design
	Staf 2 -> Isi
	Staf 3 -> Back End
	PM -> Front End 
Cara instalasi :
1. Letakkan folder ci ke dalam htdocs pada tempat instalasi xampp.
2. Lalu pada phpmyadmin, buat database baru bernama pweb.
3. Pada database oweb, lakukan import database, pilih pweb.sql
4. Buka web dengan cara localhost://ci
5. Jika ingin masuk ke dalam database admin, NIP = 0, Password = admin
6. Jika ingin masuk sebagai usermode, NIP 96, Password wawan
7. Admin hanya bisa menambah user, sedangkan user bisa mengarsipkan surat.